童年時狂屌西,就中山大笨象

童年時狂屌西,就中山大笨象
接下去

你第二句做乜鳩

估唔到仲有機會見到中山大笨象

你第二句做乜鳩[/quote]

真心定假膠

成口一滴滴

真心定假膠

咁一齊改下啦 唔好再Hi我啦

童年時狂打j 便會望見無jer大象

射到冇精液

大佬呀第二句都唔岩字數

呀婆飲精液

難分真與假

阿婆飲精液 成口一滴滴

當時仲有大連河馬 廈門黃蛙

人手filter

屌
copy舊post出左事

突然間覺得知呢樣嘢已經係好老嘅表現

廈門廈門黃蛙, 啜著你爸爸
大連大連河馬, 狂劣你肉棒

中山大笨象，成口一滴滴

原來咁多人唔知
睇黎lihkg真係吸收左好多cd-rom/新人